癌屍大媽掟磚掟死癌屍清潔工，唔該柒頭們唔好再屈正義手足

唔好跟埋班癌屍鳩up

Link dead皮已收